
            Trao nhà tình nghĩa cho gia đình chính sách
        

            Công an tỉnh Đồng Tháp vừa phối hợp Công an huyện Thanh Bình và chính quyền địa phương tổ chức lễ trao nhà tình nghĩa cho gia đình đồng chí Nguyễn Văn Sơn (ngụ ấp Tân Thuận, xã Tân Phú), người có công cách mạng trong lực lượng CAND.
        
Căn nhà có diện tích 81m2, được xây dựng bằng bê tông cốt thép, hoàn thành sau một tháng thi công, với kinh phí 100 triệu đồng. Trong đó, Công an tỉnh hỗ trợ 45 triệu, còn lại do gia đình đóng góp. 



